[理性] 其實支那封殺蘋果有冇可能？？？

無知一問

蘋果係中國賺咁撚多人仔，用國家安全去禁售有冇得諗

咁當然應該有產品係出口不受限，唔會炒好多？_？

封殺完，先達就會旺番

佢出手咪加快走人law，原本都打算賣大陸人既就大陸生產，一ban的話即係無中國市場，咁即時全部在印度做law。
成條產業鏈既工人幾多百萬？你認為邊個傷d

冇 到時先達就會復活

三星或成最大嬴家
中國人自己都唔撐國貨
點禁入口貨都係損人不利己

蘋果股價傷啲

唔通蘋果係支那搵既錢佔純利51%咩

為左搵支那錢放棄成個森林咩？

先達成為最大嬴家

tim cook表示有藉口賴仲好

支那咁多人鐘意用apple
暴動都似

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

蘋果日報都封唔到啦 屌

強国立法, 唔可以用蘋果

諗起愛國運動得把口

華為任家第一個跳出嚟反對

中國封 google Facebook twitter
有替代品 baidu wechat weibo

假如封 iPhone
你諗住用咩代替

咁樣侵侵不知幾happy

唔準用電話，消滅需求

你叫班支持華為 但用iPhone 發佈既支那人點算

［轉載］高盛（Goldman Sachs）分析師本周更估計，若中國以禁制蘋果產品作反擊，蘋果公司恐損失多達三分之一盈利。

（彭博）

兩岸 【中美角力】微軟函美商務部：封殺華為恐損美國利益

支那快撚啲亮劍，我來睇戲的

有 跟本而家冇晒章法